豐豐呢隻股真係好勁

好似無論咩價位買都係會蝕錢咁

打錯標題 =滙豐

豐豐 自從認左大陸佬做大佬之後就係咁
希望佢會浪子回頭啦

豐豐
灣灣

豐豐
貓貓
獅獅
55

樓主幾廿歲人講野仲疊字咁鬼Q

渣渣都係

隻石獅子被人針蓋就知唔吉利